{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008808",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 키노"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数45室で、近くには富川駅があります。案内支援言語としては韓国語が提供されています。週末は事前に駐車が不可能であり、未成年者は入室できません。また、予約時の払い戻しは不可能で、未成年者と男女同室での宿泊の際には刑事告発になることがあります。客室内ではネットフリックス、ユーチューブ、様々なコンテンツが視聴でき、客室のアップグレードも可能です。客室基準人数以上の入室は強制退室措置となる場合があり、使用時間を超える場合は追加料金が発生します。ホテル所有の物品破損や紛失時には賠償の義務があり、VIP客室のダーツ機械は修理中です。客室タイプがない場合はスタンダード客室にランダムで割り当てられ、使い捨て用品は1000ウォンで販売しています。また、1階のセルフバーではコーヒー、飲み物、水、ブラシなどを無料で提供しています。充電器もレンタルしてくれるし、現金とカード決済に対して積立が可能です。ポイントの使用は全額お支払いでのみ可能で、予約のキャンセルは当日はできません。宿に対するレビューの中では施設が広くてきれいで、貸室時間が長く防音性が良いのでリラックスできるという肯定的な意見もありました。清潔度と衛生管理に関して少し不満足な意見もありましたが、値段の割には良い宿としておすすめの方でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある交通手段はありますか？",
            "answer": "近くには富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "週末の駐車は可能ですか？",
            "answer": "週末は事前に駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者と男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者と男女同室での宿泊の際には刑事告発になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を視聴できますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックス、ユーチューブ、様々なコンテンツが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室のアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "客室のアップグレードも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "客室基準人数以上の入室は強制退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "使用時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "使用時間を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失時には何が義務ですか？",
            "answer": "ホテル所有の物品破損や紛失時には賠償の義務があります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室のダーツ機械は利用できますか？",
            "answer": "VIP客室のダーツ機械は修理中です。"
        },
        {
            "question": "宿泊がない場合はどのようにされますか？",
            "answer": "宿泊タイプがない場合はスタンダード客室にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品はどのくらいで販売されていますか？",
            "answer": "使い捨て用品は1000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "1階のセルフバーでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "1階のセルフバーではコーヒー、飲み物、水、ブラシなどが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "充電器のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "充電器もレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "現金とカード決済に対して何が可能ですか？",
            "answer": "現金とカード決済に対して積立が可能です。"
        },
        {
            "question": "ポイントの使用はどのようになりますか？",
            "answer": "ポイントの使用は全額お支払いでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは当日はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは何が良いとされていますか？",
            "answer": "宿に対するレビューの中では施設が広くてきれいで、貸室時間が長く防音性が良いのでリラックスできるという肯定的な意見もありました。"
        },
        {
            "question": "清潔度と衛生管理に関して何か不満足な意見はありますか？",
            "answer": "清潔度と衛生管理に関して少し不満足な意見もありましたが、値段の割には良い宿としておすすめの方でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 722
    }
}